呢一槍開得太遲，專登唔射心臟，專業有人性

入面有好多自稱護士，佢地竟然咁講嘢
各位兄弟識做喇

發現咗原來香港人捐咁多錢俾淘大迷你倉其中一個殉職消防員 姓許果個老婆
原來都係撐警
係個post下面話護協不代表我

fb名叫Naomi Onyee

所以死老公 報應左先

屌佢個仔老母

留名跟進

係咪全部老公都做狗架

神槍手咩專登唔射心
況且肺唔係 vital organ?